x原AA 狗感冒變肝衰竭 同事公開呼籲捐肝救命

救番佢篤高樓價玩死自已 ?!

52歲的中原地產代理經吳國偉（Philip）上周三（1日）感冒發燒久久未能全癒，至本周一（6日）到醫院求診，結果卻證實患上急性肝衰竭，病情更迅速惡化，近兩日已經陷入昏迷，醫生診斷他的情況危急，急須進行肝臟移植才能活命。本身是AB血型的吳國偉屬「萬用受血者」，故無論是O型、A型、B型或AB型的肝臟都適合，希望有心人能捐出過逝親人的肝臟救命。

Philip在中原地產工作至今已經25年，目前是九龍豪宅業務的高級區域營業董事，人緣甚好。同事李先生形容Philip對工作盡責，同時亦熱愛家庭，儘管工作忙碌都會盡量抽空陪伴太太和25歲的女兒吃飯，不過吳太和女兒都因為健康問題不適宜捐肝。李先生又指，Philip目前要管理多達70名下屬，對下屬甚為體恤，「呢行成日都有啲艱難時刻，佢都好熱心，願意向有困難嘅下屬伸出援手」，故當同事得悉Philip的病況後，陸續有人到醫院接受驗血希望能帶來好消息，「我哋依家都停底晒留喺醫院，等有熱心人出現」。

李先生稱Philip上月開始出現感冒病徵，而且精神轉差，到上周三因感冒發燒，本周一再到仁安醫院求診，當時醫生察覺他肝臟出問題，隨即安排他轉送威爾斯醫院，但他入院時已陷入半昏迷，當確診他有急性肝衰竭後，再轉送到瑪麗醫院治療。

中原地產得悉Philip的病情不容樂觀後，亦在網上作出公開呼籲熱心人士捐肝，指Philip正在瑪麗醫院深切治療部，生命危在旦夕，需於兩日內接受肝臟移植。

瑪麗醫院肝臟移植中心醫生冼瑞靈表示，吳國偉本身是乙肝帶菌者，因急性肝衰竭入院，至今仍無好轉，需要呼吸機維生。吳國偉同時患有腎衰竭，腎臟部份功能已經失去，身體有「雙重問題」，現階段需要求得合適肝臟外，亦需要盡快在完成換肝手術後，排期洗腎，她稱希望借此機會呼籲市民支持器官捐贈。

香港大學外科學系臨床副教授陳智仁表示，現時有逾100人輪候換肝。但今年至今只進行了7宗換肝手術，當中3宗屬屍肝移植，4宗屬活肝移植，反映屍肝移植數字偏低，情況令人失望，希望市民支持器官捐贈。

屍生出泥講幾句供求理論啦 !

100 人掛緊...
生果報你唔好幫人打尖啦 !

新sars?

佢一定要死 ~ 仲要人死左之後幾天找 match 的肝

好少見奧仔咁邪惡

死之前果晚仲要看不到劇集大結局 !

呢個係咩咒

當聽到呢D新聞
9成乙肝帶菌者